林鄭：教育部長有關國民教育言論並非干預

【Now新聞台】對於內地教育部長陳寶生表示，國民教育是特區政府責任，林鄭月娥認為，有關言論並非干預，呼籲外界不要以有色眼鏡看待。

淋病永遠都係企大陸果邊

傀儡一個

唔係干預
只係林鄭主動配合含撚

咁撚多學生比正苦迫到自殺
淋病一句聲都無講過
依家支共狗官吠幾聲就即刻伸塊臭閪去迎合

上任左三個月咁快下到結論

Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11bb chu
12十卜ching

同樣邏輯,噓支那歌只係表達對党嘅尊重